「童年小學雞回憶」 只攻與防，老套眼鏡

007入子彈
打鐘聲定格

55699

食飯撈唔撈屎 yes or撈

玩捉人定左好似唔可以自己解
要人地同你解先可以郁番

天下太平
鬥獸棋

仲有摺東南西北...

以前冇手機既時代, 學校係嚴格禁止傳紙仔, 俾先生捉到會記缺點
而家個個都send msg , 新一代仲有冇傳紙仔, 射馬紙呢d 野?

Cc sorry

高達磁石貼對戰

宜家D學生上堂係咪瘋狂send msg ?

彈擦紙膠

膠擦底裝釘，當陀螺咁轉

昇龍拳

閘住反彈沒回頭

句號

幫粒擦膠上釘書釘
彈擦膠最撚過癮

落左釘舊擦膠勁唔耐用勁快散之後又要買 新嘅白雪雪好順轉之後又釘,無限loop

乜撚野嚟 九唔搭八

何～～～孖實時

互’掩’!

上捉上 下捉下
隔牆冇穿針

幾年前未興smartphone個陣都仲有

8蚊3000個同台

玩何仔 範圍係成條邨
十幾條友一齊玩幫捉 果陣真係好開心
一場可以玩個幾鐘

今日做冬都番緊工 諗番起呢d開心回憶有d眼濕濕

聖誕老人 終身監禁